網絡紅厹Ricko又出返黎獻世

網絡紅厹Ricko合集
（多圖）Youtube厹事件懶人包-ricko

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

舊po搬過黎唔記得del quote

呢隻狗唔識收下皮

仲未收皮

同佢老襟安東尼一樣都江仆街

好狗不見

推到隻狗多人識

🐶🐶🐶☺️

無上連登完全唔會識得呢件垃圾

推

大把免費西。
花生價有排升。

邊個安東尼

我俾link俾我啲女fd睇 無個話佢靚仔
唔明佢有咩咁吸引

夏天啦 大把學生妹放假
處女

個target係for 林俊傑d 女飯

留名恥笑ig班on9仔女
你死你既事
關我地鬼事

最頂唔順佢chok哂樣咁

唔講咁多，自己撳入去睇

內容精彩
More

pish

［慎入］絕密送上安東尼露jj片

佢一露J個下我笑到仆街

好識露

推到ric厹出位

會唔會太早出返嚟

公平咩

條丁太痕要屌女止痕

呢條厹有無160

我都笑撚咗

呢件垃圾

又出返黎食女

屌 狗公咁快又上水 此風不可長喎

睡前一推

留言條友個名

ricko bb出返黎啦
永遠支持你啊bb
幾時屌我啊
我晚晚睇住你d相捽碟先訓得著

推一推插蘇鼻男神上水
邊個再笑我偉程bb我唔會放過佢

屌 叫佢死撚開啦
成日係度fing佢個鳩頭啲毛
撚似林俊傑咩

唉其實一個願屌 一個願者上釣 邊有得怨

啲臭西西痕啫
依條二打六就who's fucking care la

冇見一排 手臂粗左喎
不過都係排骨仔+矮撚

早晨一推

都幾大轆吖
見得吓人

ricko bb😘😘

屌 開佢ig諗住食下花生

張張圖都濛濛地

我仲以為我個moon有問題

認真，同女朋友出街撞過佢一次，佢拎住個有youtube 名既袋，好似唔知代表佢有幾多訂閱，跟住女朋友偷影佢放上同學group,又話似林俊傑乜乜乜，好幸運撞到佢(個陣未有蝦條事件)， 同場仲有個16、7歲男仔搵佢簽名，我個陣已經話睇佢都係“搵飯食”，拍d片又低質，垃圾一件。 跟住我女朋友又唔信，之後蝦條事件一出，我send個post比女朋友，即刻成班收曬皮

有冇巴打搵翻佢一條片，係話香港人短視膚淺，話唔係所有支那人都係衰人，佢係外國識到班好好既支那人，我差d想問佢有冇諗過移民翻支那

啲狗真係冇腦，咩一個丫差唔多個個都話佢係厹啦 仲要有哂圖同錄音，最好笑係問人有冇見過佢屌系 真係智商冇下限

MK妹腦裝屎
連登仔真係要堅決唔埋MK妹單

Ricko出山緊係賀一賀佢

一睇就知佢鳩痕

Pish

推到上熱門比更多人知佢呢個狗公格

有冇人幫手reply佢

個個都話佢狗公 唔通個個都話佢狗公咩

呢條垃圾
啲港女真係

佢啲狗剩係識汪汪汪！

到底邊忽靚仔 d港女隻眼生係屎忽到？

屌好撚柒

佢個妹黎？ 同隻厹有幾分似樣

咪撚放大啦(好柒

成隻猿人咁

睇下留言就知仲有大撚把妹妹仔等住比佢屌閪咁款

成班ATM

佢之前懶親民呃到唔少女女死忠
D女真係好蠢
對一個厹黎講親民只係呃西屌咋
仲護住佢

見到個comment忍唔住笑咗出嚟

認撚住我 ric7 後援交會主席

死唔斷氣 屌你老母收山啦狗公
個樣同身高成撚個王祖藍咁
柒碌到仆街

我個橙呢

懵撚柒柒

換句話，姐係佢比人強姦，但時間一耐左，佢都可以放過個強姦犯

根據再上上個mk妹講仲勁
你都冇見到強姦犯扑事主 你又點知真係發生咩事

證據不足，所以罪名不成立

中學嗰陣時啲低form好鍾意佢
有次佢返中學成堆妹妹衝過去

推佢老母

who is he

唉..佢啲fans真係......笑撚左

中間果個邊位巴打

個底差成咁仲出翻黎，不知廉恥

呢個真係笑撚死

點解可以咁受歡迎

Ricko bb 仲要開直播

狗都識開直播

為咗要向啲女女取暖
點都要出嚟吠兩下

暑假有蝦條仲唔大快人心咩

無恥=無敵

屌你

2萬個like

我都無見過ricko 碌鳩
佢應該係無Jer嘅

樓主不如上我屋企玩貓

你個名

佢擺明試水溫

去我度玩貓阿
我隻貓咪係我條褲入面
你摸下
摸下貓貓啲毛

細j

佢咁柒都咁多囡食
我咁靚仔又彩華洋溢
就係因為唔識做厹會做嘅嘢
只可以做毒撚
公平咩

原來仆街先多女食，公平咩

細細條，夠可愛

好想玩貓呀

啲𡃁妹好渴望比佢屌架啦

屌你老母咩收皮啦ricccccccccko

只要似陳國邦就得架啦
巴打加油

呢條友5歲未

輕輕一推

乜撚嘢偉論嚟？ 笑到我仆街

屌，佢啲fans講嘢無邏輯嘅喂

pish，好噁心

又post嘢

push

唔講我以為係假膠

得班中小學雞係度又含又舔幫佢打飛機

後援會主席

邊忽度公眾人物呀？睇撚過，佢狗黎架渣 拎人同佢比

好慘，姐係男人一出世就已經被冠上狗公呢個稱呼

可能留言個個都係仔嚟

關超人咩事

做得佢啲fans都無無腦果啲黎

我非常之認真覺得佢好樣衰
點解佢會曾經咁受歡迎嘅

講到咁都話唔係Ricko粉
仲有個距同感字真係好難頂
between 由粉轉黑

又推一推先

推返上嚟先 有冇古人出動
YouTube新片又好 IG facebook又好

有冇巴打有厹ricko既完整合集 因為舊po啲圖死哂

返轉再返轉

勁撚過連登神探

pish
屌醒啲妹妹仔

有無人推